今日打左陣數碼暴龍世界 我看透左人生

頭先開返隻陳年數碼暴龍出來打

諗住用極限既方式練一隻超班既出黎

有隻野出世開始一路都冇做過其他事

淨係訓練

開頭一切都好順利

隻野仲因為訓練成績好 令到我自己都升咗grade

之後唔知點解跟足晒條件就係升唔到完全體

佢就咁死左

我覺得自己好仆街 好似d怪獸家長咁

我喊撚咗出黎 我睇到我自己

讀咁多書有撚用

人真系要活在當下 唔好因為將來而忘記左現在